HR 唔該入一入黎 expected salary 重唔重要

請問一下interview個時個 team manger其實 care 唔 care個 expected salary架
通常in到尾個HR就開始問個salary, 個manger通常都一副不在乎既樣子係到睇下CV就算.
其實係咪個 Manager 只係決定請同唔請, 如果請既話個HR就要跟我既要求比返個expected salary我? (assume 我唔係寫高到過哂個 market price)

定係個manager都要負責返佢自己team既salary expense? 如果係咁咁個HR有咩用suppose 條team 個salary expense個HR唔會有say

HR不嬲都冇用

我希望初入職月薪八萬，試用期後再調整。
呢個係我連登發送匣

連登無 HR?

有用，廢事差太遠盞浪費大家時間

方丈都唔識？
仲要另外開個po問